建築挖泥一問（行外人一問）

平時睇建築起樓成日挖泥 其實挖完既泥 可否攞返黎backfilling????

有泥頭車送走

自膠睇錯問題

non-inert material 應該優先考慮原址backfilling先

可以 理論上Transportation Engineering 有講Manage Backfilling 嘅Cut同Fill嘅方法

運用“Mass Haul Diagram” 可以衡量Transportation cost 同埋 dumping, purchasing 新fill 等等嘅cost 去決定某個區域嘅Filling係Transfer去第二度用定係丟咗佢

送去堆田區？

原址backfilling 是沒問過 成日見街度改喉挖泥 挖完唔知可唔可填返